何君妖....

正式宣佈何君妖係港人公敵，下次要好好對待佢

樺巴打

加埋李胃鯨plz